拍拖拍到想一個人

點解拍拖咁耐
只係話呢排好大壓力
之後就話想自己一個
想分手

利申：上星期重出過街

哈 又一pair準備分手 開心～

因為佢發現一個人原來都可以盡興

佢有咩壓力先

一定有內情

鍾意嗰陣就見到你冇晒壓力
唔鍾意嗰陣見到你都有壓力
明未？

Same here
話覺得我好煩 唔想拍拖
之後就分左手
一講完果下溝緊第二條女

利申： 上星期六日先係佢到過完夜 星期三分手

恭喜

分得架啦

得自己一個先可以鐘意其他人嘛